有時咁岩車埋朋友，最伯佢係車上做乜

早排先車完，一上車問都唔問個個櫃都開黎睇

渣我碌渣

渣我碌渣棍

坐後排，當坐的士咁

渣我碌棍

呢個真
好多人都唔識呢個禮貌

撩鼻屎唔知彈去邊

摸大脾 渣jer

一定係食煙

嘔

坐後排都算，仲要留低d 垃圾
正仆街黎

最仆街係試過兩個男人逼埋一個位，用鳩黎磨屎眼，磨完之後個位一陣gay 味，只有無奈換車

最怕係望都唔望就開門
我隻門就係咁樣花咗

最L怕一上車問D樣問個樣。好似有次車個親戚, 一上車就問部車既野，問撚左一大輪，之後又問我點解咁行，而唔行另一條路線。我話D條順D，佢就話次次坐的士的士佬都行佢個條。真係煩到閪！

一撚定係飛歌

問做乜唔買歐洲車又呢又路

食野
亂咁搞d制

車震

落車大大力關門

仲要條安全帶未收哂夾喺門到
都唔明點解條安全帶人用你用會反轉再反轉

食野

問都未問就轉歌

落車唔睇車
坐前座要提佢先識攬扣安全帶
好撚憎呢樣 一唔扣就會係咁叮叮叮 好撚煩
食野反而冇乜問題 我成家人都成日買野上架車到食

屌你老母打三次都錯字就摺埋啦好撚幽默咩

上車因為要訓教 所以閂細聲個收音機 搞到乜都聽唔到

係咁CHOK 條安全帶.
我話唔好狂CHOK 啦. CHOK 得多會鬆.
佢仲要話乜咁易壞架你架車?
我即刻叫佢落車搭巴士.

開我雪櫃 仲飲埋我支 73年拿鐵

食野
做愛
嫌三嫌四

仲有，大力閂門

姐係點坐

坐前囉⋯⋯

以上皆是

行行吓我個癡線fd 伸手去手制度想試下拉
即刻大大力打落去喝住佢

好憎呢樣
利申，試過車我個都算熟嘅fd出去啦，到咗佢屋企樓下，之後佢一上車就坐後座(前提前後座都冇人坐，就直接坐後面)，我問佢你唔係坐上嚟咩？佢話，上次都坐後面。我車完佢嗰次之後，我都冇揾過佢兼冇理佢。

：先生，請問去邊？呢個鐘數就交更 唔過海

清你渣bentley

打黑痴唔撚掩住

坐前面先無規矩
幾時同你平起平座
而且比佢睇咁多路只會問呢問路

你幾歲識?

怕就冇，但坐後座嘅唔戴安全帶會幾開心，雖然危險但有種被信任嘅感覺

我反而覺得前座係比close嘅人坐嘅專座 唔係阿豬阿狗都坐得 坐到臭晒

呢啲車司機先渣

咁又唔係，佢有出continental gt
同RR wraith/dawn一樣可以自己渣
btw離左題

放屁

無知真係好恐怖

當正自己教車師傅 教返你點行 行邊條線

但係冇咩理由前面座位冇人嘅時候而去坐後面。如果女朋友/老婆喺度，梗係坐前面，但唔喺度或者前面冇人坐，係咪尊重返你個朋友先呢？唔應該當佢司機咁喎。你個朋友唔係奉旨車你，同埋你冇俾錢你朋友車你出去

飛我播嘅歌

拿 首先 點解坐後座就係當佢司機? 會返車錢你?
另外 你明唔明我打咩叫坐臭人個位呀
好多女仔都唔鐘意其他人坐過佢嘅位
就好似電單車頭盔咁 唔可以比其他人用
下次車人/上人車前咪傾好先囉

唔用頭盔條友點坐

其實係咪應該坐前面
試過俾fd話前面係佢條女專用
閂門又係，試過閂太細力閂唔埋，閂左幾次，跟住俾腦細屌，嗰度力好難掌握

你同fd一齊行 都會企隔離啦
除非出到聲唔比坐前面 先坐後面姐

嗱，我唔同你爭喇。你鍾意坐後座就坐後座，但我自己揸開車自己知咩事，所以坐車一定唔會坐後座，除非佢女朋友/老婆喺度，否則我係唔係當我朋友係司機。仲有，大家各有立場，再講落去都唔會有咩結果。

岩你老母

我相反
好憎人坐副駕旁邊放晒自己嘢
除咗老婆都唔想人坐隔嚟

其實我都覺 前面我覺得係俾父母／另一半坐
但係有啲人又覺得得兩個人嘅時候坐前面好啲
所以我通常都會直接問佢想我坐前面定後面

拿鐵

阿媽突登教我要坐副駕 落車仲要多謝人

採礦

但係我成日係人地車到做

因為你D朋友係窮西無車

話張櫈唔舒服
不停教張櫈
飛歌
又唔聽收音機
快又驚
話個籠窄
話車門重 向上推唔就手
話副偈嘈到耳聾

一上車開大個冷氣，冬天都係咁，佢話唔想開窗廢氣多

屌 係囉
個個都唔同，係咪上車嗰陣要問左先

食嘢，飲水以外嘅飲品，食煙，除鞋
頭三樣會先旨聲明，除鞋真係好難早講，一除就聞到陣臭腳味

扑野

講真小弟窮撚一個
親戚朋友都無錢
自細係香港從來未坐過人私家車
係有次去外國坐朋友架車
一坐後座俾佢屌一獲
先知原來咁係無禮貌既

係咁係你隔黎講
「渣架」「咁慢架」「幾時先到呀」
屌，諗起都火滾

教我揸車，但自己車牌都冇

閂門大大力

其實真係好多人唔知要坐前面
你未同佢講
如果純粹唔知既我覺得又唔洗太擺上心既

話送佢到樓下
但佢又驚麻煩 叫我去最近個地鐵站就得
明明我架車行多兩分鐘就到
結果佢落車行十分鐘返屋企
其實揸車個個真係唔介紹揸多兩條街

問我仲有人聽cd架咩
仲要聽王靖雯

介意*

打邊爐

教人點行，要行邊條隧道，行咩街，要靠左 or 靠右。
做乘客定做司機？

其實係香港搭的士先坐後排，其他好多地方1個人搭都坐前排

其實真係會有人喺人哋架車食煙除鞋㗎咩

咁講通常啲死mk佢地冇機會坐我車

香港人真係好冇禮貌好失禮，好多基本野都唔識

話焗就去開窗
大佬，開窗開一邊行高速好撚辛苦加，暈暈聲

笑撚死

有一次啲朋友飲醉哂 我喺南區車佢地番東區屋企
屌你老母丫 另一個飲醉咗住南區嘅人係都要跟車
坐前路 成程一路叫我點cut點行
平時已經好憎人指指點點
仲要係個醉酒佬
最後飛到佢驚

可能覺得安全系數高啲

大力關門
前乘客位無人但坐後面

一係咁唔理一係開聲屌
咁叻你揸

兩個人呢？

一個左前
一個左後

介意人地坐後排嗰啲根本係自己玻璃心
利申次次都坐前面

個身有濃烈臭汗味 好蘇， 焗住我好難頂，叫佢坐後坐又唔肯

點解唔係：嘔？

渣掃把佬,H車基本上好安全
又唔好坐,得司機享受
掃把佬,H車基本唔會比到安全感乘客

上車又話細 又話呢啲咩設計都唔撚方便
係咁彈你架車

大家試下發掘下人地架車既優點
你講出黎 我肯定個車主開心過新車落地個陣

窮撚唯一坐私家車既機會就係坐的士
所以下意識上人車會開後門

所以而家我揸車
見到有人唔知要坐司機隔黎
我都唔會屌佢
至多同佢地講話如果坐後座
會有人覺得你無禮貌
咁下次佢地都會識做

好細個屋企人教乜唔係架咩

戇鳩仔
坐前面同你好熟咩
躝返去後面啦

指指點點, 話"唔係應該咁行咩?"之類

細個睇外國片識，其實好多禮貌野都係睇電視學返黎，屋企人冇教

同佢講,跑馬拉松呀改撚左路啦

咁想問如果要接4個朋友，架車係兩門，後座坐到3個，有兩個朋友早上車坐係後座又算唔算無禮貌？
定係都要一個朋友坐前座，到時再搵人坐後座？

我好憎人訓覺
女都算，仔訓乜撚
我玩完通宵車埋你返屋企，當我工人？

伯你老母

屋企人無教
我以為常識黎
你睇電視，咩情況會一前一後坐？
我只接受兩類人坐後座
1）長輩
2）要照顧小朋友

呢個時候要講句
車行啫 又唔係我行

就算前座落車先，如果我坐緊後座都會去返前座坐

架車有無bei一bei咁?

我當年岩岩出黎做野都唔識，細個睇得d劇多以為前排個位係女主人專用座位，有次同老細2個出去見客，我唔好意思坐前面想開後排個門，跟住老細叫我坐返前面，仲話呢個係禮貌以後唔好咁

仲話朋友！
唔撚想車咪出聲囉
坐邊撚到有咩所謂

指指點點話點行點行 點知原來連牌都冇

冇啦
佢冇機會拉到

窮撚先會唔知

最怕食野、鳩開門
其他無咩所謂

做愛

都係唔知原來唔坐得後座後來直接同我朋友講sorry

有時都好尷尬
上次有個唔太熟朋友順路兜我
R完幾句水吹之後就Dead Air
我又唔想人地咁夜兜我我又係到玩電話訓教
結果成程我都只係望下風景

睇下車邊個啦
唔訓有時又要夾硬搵野傾 一係就問呢問路 煩到
訓左等佢收嗲算

諗極都唔明點會坐後面 當人司機咁

上面有人話驚太大力關車門
其實可以試下將道門推到剩低一個手掌位先用力關門
除非你真係一拳打死老虎就另計

同上面個巴打一樣，公屋窮西，以為係女主人同屋企人先坐得，後尾知道咗好無禮貌，就即刻講sorry ，我都覺得自己好失禮

點解冇⋯ 大把

剪腳甲，真係試過

你中意人地當你司機？

人地當你司機
定你覺得自己係司機咋
講真呢啲我真係唔care

真係好煩
架車又唔係佢
都唔知佢評乜鳩

望都唔望就開到隻門大一大

如果係坐朋友車
前座無人坐就一定要坐上去
因為你個fd唔係你司機
呢個係搭順風車既禮貌黎

如果個情況係兩個人搭朋友車
就可以一個司機一個副駕一個坐後排
但係副駕落左車既話
後排都係要特登落車坐上黎副駕
唔係既話唔好問點解俾人趕落車

咁如果唔太熟呢？

車佢都廢事

受教

屌你同friend戲院睇戲唔講嘢都坐同一排啦
坐後排個啲撚樣唔好同我講你同朋友睇戲坐同列唔同行

屌 車個frd都要覺得人地唔尊重 冇禮貌
認真自己咁多禮儀又冇講定就咪鳩載個frd啦
你估個個都對呢啲野咁敏感咩
一係就講定先 唔柒講又要暗嬲 真係自己攞嚟

ps 揸車載人坐前後都冇所謂

我相反, 朋友坐得訓著即係我架車同手車舒服, 都開心嘅

係我就會醒目自己即刻坐前面陪個fd先 總之點都搵個坐副駕 因為一黎就坐後面真係幾冇禮貌

食野啦，我中度潔癖
有時諗d碎彈到周圍係，同佢傾計都心不在焉

我D你個閪

大聲播片，剪腳甲呀，撩鼻屎hi 落車窗咁啦

原來仲要特登上前
淨係知一個人就一定要坐前

要視乎返有無家教

細路仔唔除鞋踩上櫈

落車開門唔睇有無野

坐後面唔禮貌我知
但真心想知係個原因係咩？
就係因為搭的士會坐後面？
咁夠有人搭的士會坐前面 唔見啲人話坐前面好似當人司機咁

車後得唔得
車後大後拍車門...
好傷

又係有班人會話車到人地訓著會好有成功感
姐點呀？要人地訓下又醒下好無？

有次車對 男女

坐後排都冇問題
問題係，好似小學雞咁跳入去（四十幾歲）
然後係到卿卿我我，屌你老母當正我係的士佬咁

車對情侶，佢地係後面激吻
我同條女坐前面

好心比人坐後面都會個心戚戚然就咪載人啦

可能你老手介意啦
我新手就唔介意，仲好樂意老手指點
但係條撚屌明知你新手，係等你過左路口，上左條橋，轉唔到線
先問你，點解咁行，唔係行咩路，行咩橋？
但係條撚屌都係新手

咪係，有免費煙你聞仲呀支呀左

1。唔車咪得
2。咁憎佢地就咪同佢地做朋友

我架車係行呢條路
你想行返果條咁㷶可以揀搭返的士

吋勁

趁我去廁所揸走架車

成班細路仔覺得坐前面好威威好刺激好似識揸車好似玩頭D咁？
前面唔乸係係人都坐得
又要拎開啲野比你坐
載你仲要坐前面
死全家啦

睇人啫，同禮貌冇關嘅，識人佢副駕係老婆坐開。

細蚊仔鍾意坐前面好似玩緊GT咁
比個藉口自己啫

If you can’t beat them, join them

我而家上車閂門輕輕一掂就算
閂唔實好過俾人屌

幫我拉手掣

教導兒登仔 警世post

講撚到人地無揸車咁依家佢就係話唔同人唔同睇法。你又講撚到自己有揸車所以自己係真理咁撚樣。自我中心到，正一垃圾仔

carpool karaoke (佢走音到仆街)
嘔
keep 住問 " are we there yet?" (我地到咗未呀)

咁撚叻佢地自己揸車啦

坐前面我又覺得冇咩野
最憎係閂門大大力同埋落車唔睇車
試過個fd落車睇都唔睇就開門
爭d搞到部電單車炒

放屁吾出聲，聞到味的時間已經pk

最怕係整污糟
食野d碎呀 咳又唔遮口 咩耳屎鼻屎
諗起就打冷震

其實幾多個人都一定有一個坐前座，基本禮貌黎。不過亦都相信好多人冇揸開車係唔知既

彈三彈四

我雖然都會坐前座（如果得兩個人）
但有時我都諗到底坐前定坐後先有禮貌

話你係的士佬

叫人超載 痴撚線

成日俾人問做乜買架得2個位嘅車

講真最怕係食野飲野，其次係開門/關門大大力。

唔明點解會有人鬧坐後座=無禮貌=無常識
我細個坐私家車，不論阿爸定舅父嘅車，我都係坐後排，細細個見親坐前排嘅都係老婆/女朋友，我就以為嗰個位係好親密嘅人先會坐，好似主人位一樣。到大個坐人地車，都係司機出聲我先會坐前排，唔會主動去坐，驚人覺得我無大無細。學校又唔會教呢啲「知識」，屋企人又無特別講，都係近幾年睇討論區先知有啲咁嘅「禮儀」。其實人地唔知咪善意提人囉，點解一嚟就話人無禮貌？根本無人咁諗過，係你地自己以為人地當你的士司機咋！

有次試過朋友食住煙講電話
睇住佢將d煙灰彈落兩隻腳中間既地氈
當堂屌鳩佢

車女朋友親戚由柴灣返新界(元屯天)
我認，我窮我行紅隧
我屌佢老尾，成程車係咁講佢個仔車佢行西隧
係咁話好多車 (其實已經晚上11點幾，唔多車)
之後條女仲問點解唔揀條快D既路
我屌，車你已經算係唔話得
仲要成程車係咁講
車住你隻肥婆已經用多左我唔少油
仲要我俾貴幾十蚊去就你
你係我邊個
屌

有一次比女同事話:哇你搵咁小都養車

嫌三嫌四 把撚

咁到底坐uber前座定後座好

阿之阿左, 話咁轉肽唔得, 咁俾油唔好, 然後佢係無車牌

有一次朋友問去唔去旺角行下
我話好呀
佢叫我揸架車去佢樓下兜埋佢
點知一去到
見到佢同佢女朋友 地下仲放左個電腦同機箱
之佢叫我打開尾箱 放左d電腦機箱上去
之後佢同佢女友一齊坐左係後座
上到車叫我兜佢去大角咀先
去到d舊樓佢帶埋部電腦送左佢女友返屋企
佢一落樓我即刻屌7佢 佢笑曬口話請我飲罐可樂

即係你架車係車阿豬阿狗?

作為一個窮撚出黎做野先第一次坐人地車
第一次坐人車仲要係上司車我
你地上面講果d我好多都中，好彩上司都有糾正我

umm其實我自己黎講，我有時反而會坐後面
因為去前面硬係感覺會阻住左司機既空間咁

小弟相反, 好憎人坐副駕, GF/家人/放自己野專用, 次次都叫人坐返去後面, 有無人坐你都係司機黎架啦 點解人地坐後面就會覺得人地當你司機,有咩分別。我車得人本身就預左人地當我司機 我自己無所謂先會比佢上車。車個人仲要諗埋禮唔禮貌咁不如唔好車,叫佢自己搭車算數

坐朋友車過隧道俾唔俾返隧道錢佢好

好多玻璃心

坐前面冇禮貌就好似啲支那傳統咁
又講唔出個實際原因
只係因為之前做開所以唔做就有問題咁

真係唔睇唔知坐後座係無禮貌
我上車多數都係想休息
覺得後面闊落啲好坐啲舒服啲咁

過隧道時出聲話你比，如果司機堅持佢比，就跟司機意願。

咪乜都支那。我係美國謮書，美國都有D種禮貌議。係當地friend 教我。

想知如果唔計司機 我同一個輩份高過自己嘅人坐 應該讓佢坐前定後

佢前

如果有friend 係主動坐後面而唔坐副駕，我唔會嬲，因為佢都係唔為意有D樣野。

最撚憎啲人問都唔問坐前座
一上車已經屌佢叫佢坐番去後面

搞到咁小家做乜
下次請食飯咪算

試過有次同學聚會完, 條友有車主動話車埋我同另一個同學, 我原來話搭地鐵諗住地鐵直接到, 但佢係咁話一齊啦好近啫快好多, 咁好啦, 散場跟埋落停車場攞車
一去到, 原來係架舊跑車, 要校前前座先攝到入去後座
佢老婆坐前面, 我同另一個同學坐後面
細, 逼, 頂腳都唔緊要啦, 去到我屋企附近, 佢同我講無中途站
最後去到佢兩公婆屋企樓下先落車, 我就行返轉頭行10分鐘左右返屋企, 我個同學仲要行3分鐘去轉小巴再搭半粒鐘返屋企

呢啲車坐後座搞到好想嘔，又窄又焗。
無中途站咁車人做乜？純粹想你地坐佢架跑車？

唔鐘意食野,較位果d 我都理解, 但唔比坐後座同跟輩份坐真係over 咗

過隧時可以講得有技巧D，譬如話：我有散銀喎。

大家做friend, 十零話蚊我都唔會計，但唔排除有D人會計住。

無錯, 逼地鐵都舒服過佢
垃圾跑車後座難落車, 好心就咪撚扮有錢車埋人啦
(p.s. 架車係條友屋企人買, 唔係佢自己畀錢買)
我都算, 行返10分鐘唔算好遠, 但另一條友完全唔係住嗰區, 出到嚟要再轉小巴有排搭, 仲要唔係車人到小巴站, 而係到自己屋企樓下叫人行過去搵車
佢老婆又唔讓個前座出嚟畀人坐方便落車轉小巴

齋睇文字都嬲，坐佢地車到返佢屋企樓下，仲要又焗又窄，唔係有心車人就咪叫人上車啦

但唔知邊條撚樣同我講過前座係留比另一半坐

所以絕對無下次
半年後又聚, 臨散場佢搵我, 佢未開聲我都話不了

好想知佢係咩跑車

咩掣都撳一餐

我都好唔鍾意人哋坐後座
不過啊媽成日坐後座我都慣咗了

唔熟車，答你唔到
總之舊，細，黑白色，成部殘舊版86咁上下

呢樣真，見前坐有曬頸枕，安全帶上有軟墊既我都會主動坐後座，怕整污糟人地d 野

一坐前座即屌啦 當撚咗自己係主人咁

所以究竟普通朋友坐定唔坐前座

就黎要訓落車尾箱先叫尊重

油門使用不當 嚴重

唔撚搭順風車最尊重

起碼車頂啦
Btw連登咁多老人家 咁介意人坐車尾 當你係司機

呢個真 見過有朋友會介意
我自己老母就求佢都唔坐車頭

試過一次同個fd坐人車兩個一齊坐左後邊

之後個fd 走左比佢提左兩句

以後識做人

幫我踩極力子 叫我轉波 on99

大力山門

New bass

話咩前面個落車 後面個都要落車坐返上前果啲

真係好撚弱智 揸程車好似大恩大德咁

要人逗住你玻璃心

大力閉門

之前想坐前比人講副駕唔係你坐
結果我之後就算兩人我都係坐後面

我坐人地車
一定會坐前面
扣安全帶
同細力關車門

話點都要坐前座嗰啲
喂如果有7人車坐 臨尾先落嗰個係咪要起身5次
每次都要坐前一格

呢樣真 就算坐朋友車 其他人落車果陣大大力關門 果下嘅震撼好似中鎗咁

我會幫佢洗埋車

電趟門都係
我上一部車 電動俾人用變手動個摩打好快打左柴

我坐朋友車都好守規矩，不過經過一次經歷後，我每次落車都會睇下車邊個空間，太貼隔離部車、石壆既話會好小心咁開門，好驚整花個車身

由細到大個個親戚都教上車去副駕
如果唔係好冇禮貌
點解有人未聽過

動下隻閪手啦 隻腳踩啦 一二一二

行緊高速烏低含我條撚最慘. 又唔郁得

個力度好難講

有啲垃圾車要好大力
但好啲車門好輕，好輕力都變好大力

細個大人夠話坐後面唔好阻住人專心揸車啦，根本就無明文規定呢種所謂禮貌，有啲人好執著，有啲人無所謂，上面夠有巴打話最憎人坐到駕添啦。其實最好就上車前問定，咁就實無死

大佬人？

吾你老母

擺明我係俾錢搭車，梗係坐後面

咁gay 同的士司機hehe咩

試過直頭問可唔可以幫佢車部電腦去一個地方
屌你老母當人gogovan 直接無視

做地盤有時順路d工友會痴車坐
d撚樣會除鞋

借你老母黎屌屌 我當你fd先屌你個老母

試過載個大陸親戚，佢係後座剪腳甲

細個試過同啊爸兩個人出街 我習慣坐後面因爲平時一定啊媽坐前面 所以一野坐左去後面 之後比啊爸話 咁樣係當人司機 自此之後得兩條友一定坐前面 依啲真係要細個就教

有個fd試過坐個人車
一諗住開前座車門就比車主屌
話個位淨係佢老婆先坐得
其他fd仲話佢唔識做人

除鞋冇臭味都還好⋯ 有腳臭真係屌你老母

成日坐前座
多數司機都黑人問號趕我返後面

開車期間食野飲野
公司車就無所謂
屌你老母搞到我自己架車周圍都係

話我啲歌唔好聽要轉歌

除左RR Bentley Maybach果類老闆車係後座舒服過前座
一般車都係前座好坐過後架啦
又有得set張櫈又唔會埃住個後轆黎坐

所以上車坐開後座果班通常都係坐得的士多無坐過私家車

揸2門車經常要郁前座張椅， 朋友次次大大力'卡' 一聲， 聽到心都痛埋

無車 但工作關係成日坐人車
柒咗好多樣嘢：
坐前座唔攬安全帶
得我一個人坐但唔坐副駕 坐後座
大力關車門
自動門用力拉
開車門唔睇車
隨身物品擋住後視鏡
等等...
當然柒完就學識咗下次唔會啦

直接問都好d
佢咁樣好唔尊重我

要訓訓下發開口夢：你手車真係好掂啊

坐副駕一睇就知冇家教
當人係司機？

食完煙先上車

下係咪fd黎架 唔係fd就另計

撩鼻屎

從來都唔明坐後面=唔尊重個邏輯點黎
講真坐前坐後都無所謂
想坐前咪前 後咪後
但總係有人覺得坐後就比人當司機，無禮貌
其實個邏輯係點 個感受點得番黎

最遲落坐前面咪得，
有車牌未

即係最早落坐最後
咁仲撚好笑

發現原來好多人都係不問因由
盲目跟隨一啲所謂正確既思想

你問佢點解唔可以坐後面
佢就答你咁係冇禮貌 唔尊重 冇家教
啊媽教落 由細到大屋企人教
咁樣係當朋友係司機

講極都講唔到個原因

假設你坐最後
中座有人落車你唔即刻上返去，侏儒嚟㗎？
起身五次你依家喺杜拜？

你知唔知自己講緊乜。。。

你不如問下你自己

「假設你坐最後 中座有人落車你唔即刻上返去」
就係你啦

Dogseat 就係你㗎啦

又淨係識人身攻擊

諗起都好笑個前座唔可以吉架
前座一落車 中後座啲人就要即刻補上
好似排隊咁

講緊 最遲果個落坐副坐位
最早落果d唔識坐中間果排？

中間落哂，尾排鐘意既咪坐番中間果排一齊吹水

咪講左最遲落坐司機隔離，， 好難咩

咁你咪就係規定哂邊啲人坐邊囉
最好整埋個表添
明明有人想坐某人隔離都唔得
根本成套規矩就係要黎滿足
「前座有人坐先尊重司機」
咁on9都仲要撐

係呀 如果前座嗰個落先
中後座係咪又忽然變咗唔尊重司機啊

又唔自己答的士call車，又要坐人車兜埋你，小小令人覺得你有家教/加分既行為都唔做番，定連登仔好少人買過車。
記住所有親戚 ,同長輩 車埋你 千祈唔好坐佢隔離，講番你既道理比佢聽，說服下佢地既價值觀

sorry 我一有親戚坐我車我都叫佢坐後座
坐我隔離一定係最親既人先可以坐
唔撚好以為自己嘅價值觀係一定啱

試過一次個fd開門
望都唔望出面一嘢撞咗落路邊紅色消防喉
即刻多咗個印

人地都係坐前面先，再比你叫去後坐 ,

咁你同同事坐老闆車，你坐後，你同事落車先， 我唔信你繼續坐後面喇

唔係價值觀， 係人情世故囉，除非人地話唔洗架姐，
你唔想坐前，想同某人坐，咪同渣車果個講聲，大家無誤會，
唔好老馮坐後當自己答的士， 咁簡單禮貌問下都唔得？

最憎人cut 線幫我睇鏡 遮住我睇
咁我揸定你揸

泊位又係 副駕果個永遠都好鍾意遮住塊鏡
記住 坐定定係到 乜都唔使做

教路 點解行呢度呀 點解唔行呢度呀？
點解 點解 點解我仲忍得到唔屌你老母呀？

我老豆永遠都好大力閂門 我已經睇化咗

司機自己開到聲唔洗上黎出就另一回事啦
本身坐前座都算係一啲約定俗成既禮貌

舉個例子
平時你朋友上你屋企坐
入屋前後常理係咪要除鞋先？
你有開到聲叫佢地唔洗除鞋就另計姐
定係你又會覺得叫得朋友上黎就預左做清潔工先？

屌 問佢坐邊方便咪得

你要坐前座就要簡單禮貌問下
前座唔係人人坐得
坐後座根本好正常

男人既友誼都好脆弱
唔好淨係話女人

原因係坐後面同司機交流唔到，人地好心車埋你，客氣d同人傾下計都應該
好似你同人打牌，發爛冇話咁啱，冇家教咁解
人比面你時，都要比面人，如果唔係你會發現自己冇哂朋友

有D人總係要包拗頸，講左話係約定俗成，禮貌
係都要問點解 點解

算啦，咪當幫人教仔囉

揸到去到路口時
“中”前個身幫你望有冇車黎，過唔過得
大佬呀，你阻9住我睇鏡
我日日揸車而你個牌仲放係雪櫃
駛鬼你幫我望

我車人從來唔會介意有冇人傾計
作為司機亦唔應該同人傾
揸咗車十幾年從來冇聽過咁樣係冇禮貌
反而啲撚樣問都唔問坐前座先最冇家教
個位唔係最親都唔會坐啦
係咪以為自己坐順風車大撚哂？

多謝你不問因由嘅示範

獨特唔代表正確
你與眾不同冇問題，但係所謂嘅禮節係幫你喺社會到行條容易嘅路，你係都要向虎山行，唔通唔比你咩
如果你揸左十幾年車都冇聽過呢個講法，有冇諗過點解身邊嘅朋友冇提起，定係根本冇人同你講？
你係唔鐘意人坐前面嘅咪提早單聲囉，點知你份人咁特別會介意人坐前面 你又要車人又要叫人撚樣，好明顯佢唔啱做你乘客

坐前面係約定俗成既禮貌
既然你特別D介意人地唔問你就坐前面
咁你一開始就唔該講明
唔關渣左幾多年車事

所謂嘅禮節根本唔存在
唔好以為你一定正確先得架
你要人坐後坐係咪又會提早單聲呀
根本你哋就盲目咁做緊啲自以為有禮貌既野

當大部分人都係咁做既話
唔敢講一定係岩，但一定錯唔晒

坐順風車坐前面不嬲都係禮貌嚟，正如你收禮物/人地幫完你會講多謝唔該一樣，唔需要解釋
除非你係多謝唔該都唔會講嘅撚屌

我咪就係正正講緊你依啲人

所以大家企既立場咪唔一樣
再拗係永遠無答案，因為係對立

你收禮物講多謝既目的係表達謝意
坐前座係要做乜

如果唔存在點解釋咁多人指出同一樣野？你估真係 Mandela effect咩
留意返我冇話過我係正確，只係跟隨大多數人做法，唔好扭曲我句說話
你去扒房叫牛排要唔要問先會比刀叉你？但係你講到扒房應該預設比對筷子你，落單再問你要唔要刀叉喎
其實係你盲目咁去defend你個論點，呢個禮儀好多人都識

sorry 唔係想拉到咁遠
不過你呢種思想正正就係香港衰落既原因

表示對司機嘅尊重，你諗唔到唔代表冇意思

好多人代表一定啱？

以前睇康熙有一集講
D女藝人勁嬲有女坐老公車副駕駛座，話呢個應該係女主人專用既位，坐得一定有野
搞到我之後坐老闆車都唔識，想坐後面
(老闆娘都向公司做野

點解？

你又來啦，我都冇話啱，你有冇睇我打嘅野

你冇話啱就得啦
等你講好耐

我上面咪講左囉，客氣地同司機交流嘛，你真係金魚記憶

冇人問你
同埋上面我都講咗
司機揸車傾咩計？

坐後面係當人司機

你個人咁兩極化，我冇話啱唔代表錯喎

「我冇話啱唔代表錯」

咁你返緊工/學又做乜上連登啊

唔好9up啦
我問緊嗰條友呀

照咁睇來你喺現實世界都幾唔識做人

類比唔識？

又黎人身攻擊你係呢個post第3個

完全唔係類比

仲話渣左十幾年車未聽過
唔好撚玩啦

唔係人身攻擊，係合理推斷，你同我以前一樣，不過發現對人際關係有影響之後就改左

講到宜家先發現你係有啲料到

你揸緊車傾計
返緊工上連登
兩樣野同時進行
點會唔係

其實有好多人都係咁

揸緊車傾計係危險架大佬
你返緊工上連登會死人？

唔好撚理佢啦
9唔撚答8都

我一路都冇話你唔啱，係你assume我針住你來講，你碌返上去可以睇到我一路好聲好氣，比着以前唔屌你祖宗十八代已經偷笑
呢個就係做人處事嘅實例

拿
我一路都都冇話我唔啱
唔代表你係冇針住我黎講
搞清楚

兩樣野都係唔啱喎
你返工上連登違反合約精神喎ching

咪撚教精佢條傻西啦
佢咪繼續on99做人囉

我返工上連登唔會違反合約精神
你咩工咁慘

其實唔駛同佢拗啦
佢已經有自己立場，副駕 = 重要人物先坐
我地立場，座副駕係普遍比較有禮貌
你重點拗

我嘗試好客觀地同你分析
我針住你個論據來討論，並冇針對你個人來討論

又唔駛咁敏感既
傾計意思，唔係四目交投咁傾
大家9up，R水吹啫

所以咪有針囉
定你覺得我係唔包括我個論據

又係一樣道理，你份工係特別例子
99%嘅打工仔都係9to5做野，中間特定時間lunch，公司就比錢你
你收左錢工作時間唔做野咪違反合約精神囉

其實我真係好唔明呢個所謂禮貌係點黎

其實我呢邊夜晚兩點幾訓唔著，我搵個人r水吹only

最怕係嘔 🤮

multi-tasking

thanks[sosad琴日我引咗成日都冇人吹

做完運動唔換衫褲就坐入黎

針住"你"，個你字一般人會解作人物你，你又咁特別解做"你個論據"都連埋入面，ching你係咪有asperger，你嘅世界同大家好唔同喎

Multi tasking scientifically proven not possible

冇啦
人人世界都唔同
唔通你又以為自己個世界同人哋一樣咩

switch得快咪做到接近multi-tasking
做到80%都好好啦

我個同學同你差不多，有佢自己獨特一套見解，其實佢冇錯，不過喺普通人眼中有d奇怪
其實我個世界以前都好類似，係對得人多要學做人先改左好多

你個論據幫我prove埋揸車傾計喎

因為直接坐後座，比人感覺係司機 乘客 關係
副駕，感覺係 friendly D
如果你話要一個official 既答案，咁我答你唔到
呢D就係叫潛規則

你個有20%會死人
嚴重好多喎

上連登改黎做咩我嫌未夠嚴重

咁做野嗰20%冇100%付出都違反合約精神

其實上面都有人講搭的士係坐前座
唔通咁又friendly啲咩

問題係你違反咪違反
根本問題不大
嚴重性差太遠

之前上舊登上得多發現自己比嗰套思想洗腦，變得好厭世，現實生活係咁屌人，屌到好多人冇frd做
所以決定要改

的士坐前座怕你偷散紙，通常擺第5個位，所以坐返後面個司機冇咁驚

上兩登最忌帶到現實

我之前係比較緊兩樣都係錯，嚴重性就比老細炒， reference寫衰你咁就一世

潛意識來，你唔覺
好似你講唔同語言有唔同性格，都係唔覺

拿
所以咁咪就係有目的
但順風車坐前座就係冇人答到

你都識講的士啦，而家係朋友順風車嘛

睇人架姐一個post都可以幾種性格啦

咁我唔係活清咁多重人格，一時又揸110一時又揸daddy架720s

唔多啲性格點應付到啲顛佬

咪講左潛規則，比較有禮貌
你咪又loop番，又問邊個訂乜乜乜
我答多數人都係咁做
你又問 人人咁做就係岩？

個問題咪就係坐咗前座點樣有禮貌法
有人話同個司機吹水
行車時司機同乘客吹水直頭係錯

我架車係電趟門嚟，叫住話等我開，電門慢，佢哋又心急，用力拉，用力推，心都痛埋。

感覺上親近D，無咁生外

所以咪觀點與角度
「感覺」根本冇對錯
而唔係咩坐後座就係冇家教

兩個人上咗車就唔理我，響後面車震

約定俗成啫

車親戚, 尤其是疏堂嗰啲, 真係咪鬼慳西隧大欖錢, 寧可當俾錢送瘟神咁早啲到早啲放低佢, 又唔使聽說話好過

外國反而興搶shotgun

細個呀姨車我返學，老母就教要坐前面，唔係就會好似當人係司機咁。冇話錯嘅，冇乜禮貌唔識大體唔識做人啫，冇野㗎

下次識做呢...

考左牌先教我揸車啦

又係呢啲論調

雖然知呢啲禮貌
不過寧願自己搭車返屋企都唔想受人呢啲恩惠
除非好偏僻,唔係迫我都唔上車

你做司機覺得其他人坐後坐好正常無問題，㗎車係你，但你坐老闆車你咪又走番上前坐， 敢講唔敢做

坐10年老闆車 未坐過前座
個位老闆娘架

又渣十年車，又坐老闆車十年。 邊句真阿

連呢啲PO都見到人撚狗

咁都有得嘈，睇上面啲回覆，有揸開車但未聽過所謂副駕禮貌呢樣野嘅巴打為數都唔少，有啲直頭話憎人坐副駕。根本無所謂嘅約定俗成，喺你眼中覺得自動坐副駕係禮貌，但可能喺車主眼中係無大無細，其實上車前問聲搞清楚車主意願先就得，無需要各執一詞嘈咁耐啦

有point就駁啦

大力轟門

坐慣的士都唔駛咁重手

我都好憎呢樣嘢

反而試過坐的士我上車坐前排個的士佬好撚驚叫我番後座

最簡單意思咪就係平起平坐
人地想坐前屌人果D 咪就係話人親梳有別
話人同你唔夠親密 雖然係事實黎
但人地比面你坐前 叫人坐後咪棧人地尷尬
到時真係唔知邊個無家教

你吹到咁大 又十年牌 又坐老闆車十年 點同你玩阿
我舉咩例子都無用啦

真心問句現實你坐所有人既私家車，就算兩個人 都唔會坐番上去 ?

問都唔問聲唔郁坐後， 唔會同司機交流， 話咩司機渣車唔可以傾計，要專心， 你既point 勁d

真心 十年牌坐老闆車十年
有影響到你舉咩例子
你啲例子只係比細路應用？

係唔會坐番上去
除非講要去邊或者特殊情況
否則唔會同司機傾計

好怕上車除鞋， 男/ 女都會臭的

唔講話有無禮貌啦
朋友車吹下水，9up下都會啦
前題緊係唔影響駕駛啦
有D野唔好講到咁死既

司機仲要個搭順風車既比面
真係陰功 宜家邊個係莊邊個係閒啊

真係唔會 好地地揸車吹咩水

我條女都係 所以男人坐前 女人坐後

坐前至少handle到大部份情況
唔洗下下問又唔知應該點好
如果個駕駛者真係好唔鍾意人地坐前就會出聲㗎啦

問咗實無死嘛，唔問直接坐咪令本身好介意唔親密嘅人坐副駕嘅車主覺得無大無細囉，除非坐開佢車知道佢點諗，否則笑笑口問一句好閒啫

莊閒邊個有分別咩
你可以諗係個順風車客要感恩你車佢
佢都可以諗個契弟講兩句就送我返屋企
當然你唔介意屌撚到佢唔坐你車都得

「佢都可以諗個契弟講兩句就送我返屋企」
呢個正

咁認真喎，柴灣入大西北，行西隧算啦
快咁多唔洗對住佢地啲面口，都抵返啦
同埋對條女就唔好慳

食煙 食野 飲野

最憎人揸車時候響旁邊指指點點
呢個位俾油啦，cut佢線啦，
呢段無警察架快d啦
剛剛個彎可以入得順少少
樣樣都唔滿意，真係想趕佢落車

食面包
d碎跌左落佢條庫度仲要掃落車度
屌佢老母

咁如果講禮貌
一個男仔車一個女仔係咪應該幫佢開車門
又有幾多人識

有dom 定震蛋

打足三次先岩

好彩我冇車
咁撚煩我會直接叫佢落車

其實輕力閂度門到淨返10cm 左右 然後再大力閂就一定冇問題 淨返10cm 幾大力閂門車入面都唔會覺得你大力

我好想知點解坐後面就=無禮貌/唔尊重??
個無禮貌係點黎?唔尊重又係邊?

上面有師兄講得好岩
好多人都係不問因由
盲目跟隨一啲所謂正確既思想

你問佢點解唔可以坐後面
佢就答你咁係冇禮貌 唔尊重 冇家教
啊媽教落 由細到大屋企人教
咁樣係當朋友係司機

講極都講唔到個原因

我經常坐前排食煙

其實車內食煙視乎司機嘅意願，如果個fd佢自己都係車入面食煙其實即係對方冇咩所謂，但係最緊要開窗同小心煙灰唔好整污糟

咪賓主關係囉
你當自己係老闆請司機咪坐後面囉

利申冇車
坐後座真係冇常識先會做 當人地司機咩
呢D出去搵食坐客順風車實比D客笑

究竟有咩驅使你坐的士都坐前排

可能佢係白花油王子呢？

問你： 點解唔買架咩咩咩牙～咩咩咩仲好揸啦～
心諗：吊你有車你就坐啦仲係度UPUPUP

驚你打刧

見上面d 人用入屋除鞋同餐桌禮儀做類比就更加r頭
入屋除鞋係因為唔除鞋入屋會整污糟人地間屋
餐桌禮儀係因為本身餐具有佢本身自己用途
但坐前座嘅理由係阿媽教，當人地係司機

當然人地講明唔鍾意坐後座就會坐番前座，但唔係因為呢個不明所以嘅「禮儀」，而係因為人情世故呢點先尊重番人

前座視野闊啲望下路幾好吖
渣開車同坐朋友車 慣咗係前面

笑撚左出聲
香港真係好撚多啲手多又無知嘅撚樣

你同佢講唔係咁易壞，係俾佢人為故意整壞

仲車佢？

咁你由佢自己行路

屌佢老母，出撚盡奶力，大大力閂門！

我媽話我掟彎掟得西
明明老爺車加上已經就住黎揸 比人逢車過車
入個彎40幾都話我西 問做咩唔減速

我反而想人大力d閂門，太細力會閂唔實
正路歐洲車實淨邊有咁易爛門

射精

咁大家覺得搭uber洗唔洗坐前面？

喺外國坐人車就一定自動自覺坐前座, 係返到黎香港我先會問應該坐邊

到我車人當然希望佢坐前座, 不過一啲好唔熟既人或長輩就唔太介意佢坐後座

同老婆一齊只會坐後, 但自己一個就會睇人同睇心情, 前同後都會坐

咁小朋友太細個又唔適宜坐前面, 到佢有返咁上下歲數或身高先會叫佢坐前面

嘈之巴閉 又話條路唔係咁行唔係嗰度轉 煩到個人都錯曬
真係好想講 屌你咁叻 你揸囉

以上冇咩所謂既
唔好大大力啪我對門就得

架車細Ｄ俾佢地咁啪，真係成架車搖一下

其實不嬲都係車返啲揸過車or有車嘅人好啲
最記得我老友model s新車落地頭幾日
車自己屋企人開車門一鳩撞落扶手欄河
隻門花鳩左

26撚 最怕後座郁身郁勢

當的士咁啪真係傷傷地心